[
    {
        "randomId": 716
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rugaju mu rugo rw'imigano",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ururimi rwawe",
            "option_3": "Ururimi mu menyo",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniye haracyari ibishishibano",
            "option_1": "Isake y'inkoko",
            "option_2": "Agaseke mu ruzi",
            "option_3": "Ikigega",
            "option_4": "Inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karakeba, karamasha",
            "option_1": "Agashyo mu nyama",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Agashyo mu nyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ino karahari n'i Kongo karahari",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umupfu atsibagura inzira",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Icebe ry'imbaragasa",
            "option_3": "Akazuba karashe",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Umunyorogoto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Umucundura",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bakaribata n'umuhungu we Bajogo",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Umugata",
            "option_3": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_4": "Igikona",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Igitoki n'insina bigwanye",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mennye inkuba nyihambiriza Indi",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma yacyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Agakongorerwa",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    }
]